有冇人公司係裝咗閉路電視監察你一舉一動？

如果個老闆用手機錄影閉路電視係咪犯法？

事先講左合約有寫就無事

你不如反省下點解咁下賤老闆當你狗都不如？

冇犯法

因為唔信任我哋，佢係每一個位都裝曬CCTV，肚餓食嘢都唔得

office裝咗cam 其中一支係正我後面

咁你點解唔轉工？

我星期一就準備遞信

裝你後面做咩

全層得一部影住lift 口

出年暴大有間宿舍都會裝

係我唔好彩比人調去坐個閪位
自問係認真工作 返工唔偷懶
但真心唔鐘意比人mon住個種感覺

搵到工就唱鳩佢啦

前公司最少9個cam, 有時有同事出錯就會不停睇cam 去追查
有次個個都唔認錯, 一半同事連主管兩日不停圍住電腦睇cam
冇人做野

最後點

影到係邊位同事，果位同事都有一齊睇住playback
但都係唔肯認錯，話xx 部門啲人冇責任既/啲野拎比佢之前經咁多人手冇責任既等等等
發爛渣話以後唔做呢個位啲野
其實佢做野唔專心但脾氣好勁，冇人敢正面怪責佢，主管自己硬食，自己同不同部門&管理層交代

有，但照蛇王上連登

咩工 未聽過食嘢都唔得
衰撚過小學生